雙子座巴絲入嚟吹吓水(117) 招消巴 打999會更快

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(116) 我現時自己肯煲湯

lm

想問吓咁多位有另一半嘅雙子巴絲，
如果有異性想識你嘅話會唔會好抗拒？

真係想同佢做個朋友

真係純普通朋友

唔會分得清咪得

識左個雙子女 我處女男
點溝佢

處女:
處女相對地斤斤計較同著重自己儀容

上一頁，THANKS

點先可以追到雙子女？

咩background資料都冇點幫到你

我建議見到唔洗覆

好的

好耐冇見

人馬

Bye

原來有個雙子女谷 留名

認真
雙子同雙魚前世一定係撈亂過骨頭

依個10月已經先後同咗三件雙魚炒大鑊

995

997

998